我屌你老母咁撚樣都唔撚係酷刑

咁都係傷人?ON9

戇撚鳩聽撚到告傷人 燥撚到仆街 屌你老母臭閪

講緊將軍澳斬人嗰個喎

咁都係傷人?痴撚線

你有冇聽呀 果兩件都係襲擊傷人呀

痴撚線

這就是中國

吹丫

仲要機場個女仔都告傷人先嬲